{"config":{"lang":["pt"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Home","text":"<p><p>Figura 1: Logo.</p></p> <p></p> <p><p>Fonte: Google.</p></p>"},{"location":"#sobre-o-projeto","title":"Sobre o projeto","text":"<p>Este espa\u00e7o \u00e9 dedicado \u00e0 documenta\u00e7\u00e3o de todos os artefatos gerados pelo Grupo 06 na disciplina de Intera\u00e7\u00e3o Humano-Computador (IHC) da Faculdade do Gama da Universidade de Bras\u00edlia (FGA-UnB)durante o primeiro semestre de 2024. O prop\u00f3sito do projeto \u00e9 realizar uma avalia\u00e7\u00e3o de IHC do site (Site ainda se\u00e1 escolhido) e, aplicando os princ\u00edpios aprendidos em sala de aula, propor melhorias em sua interface. (Texto explicativo sobre o site na pr\u00f3xima vers\u00e3o)</p>"},{"location":"#equipe","title":"Equipe","text":"<sub>Vinicius Angelo de Brito Vieira</sub> <sub>Daniel Coimbra</sub> <sub>Filipe Carvalho da Silva </sub> <sub>Pedro Sena Barbosa Holtz Yen</sub> <sub>V\u00edctor Moreira Almeida</sub>"},{"location":"#historico-de-versao","title":"Hist\u00f3rico de vers\u00e3o","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) Revisor(es) <code>1.0</code> 25/03/2024 Cria\u00e7\u00e3o do GitPages Vinicius Vieira . <code>1.1</code> 01/04/2024 Atualiza\u00e7\u00e3o dos membros do grupo Vinicius Vieira ."},{"location":"apresentacao/apresentacao1/","title":"Apresenta\u00e7\u00e3o 1","text":""},{"location":"apresentacao/apresentacao1/#introducao","title":"Introdu\u00e7\u00e3o","text":"<p>O prop\u00f3sito desta p\u00e1gina \u00e9 hospedar o v\u00eddeo da apresenta\u00e7\u00e3o da Primeira Entrega. Caso n\u00e3o seja vi\u00e1vel assistir ao v\u00eddeo diretamente nesta p\u00e1gina, por favor, clique no link fornecido para acess\u00e1-lo.</p>"},{"location":"apresentacao/apresentacao1/#historico-de-versao","title":"Hist\u00f3rico de vers\u00e3o","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) Revisor(es) <code>1.0</code>"},{"location":"atas/ata1/","title":"Ata de reuni\u00e3o Intera\u00e7\u00e3o Humano-Computador - Grupo 06","text":""},{"location":"atas/ata1/#unb-fga","title":"UNB - FGA","text":""},{"location":"atas/ata1/#reuniao-01-2503","title":"Reuni\u00e3o 01 - 25/03","text":"<p>Data: 25 de mar\u00e7o de 2024 Hor\u00e1rio: 12:00 \u00e0s 13:30 Participantes: Vinicius Vieira, Daniel Coimbra, Victor Almeida, Pedro Sena, Isaque Quental, Filipe Carvalho</p>"},{"location":"atas/ata1/#assuntos-pendentes-da-reuniao-passada","title":"Assuntos Pendentes da Reuni\u00e3o Passada","text":"<ul> <li>Nenhum.</li> </ul>"},{"location":"atas/ata1/#agenda-da-reuniao","title":"Agenda da Reuni\u00e3o","text":""},{"location":"atas/ata1/#topicos-da-reuniao","title":"T\u00f3picos da Reuni\u00e3o","text":"<ul> <li>Decis\u00e3o do meio de comunica\u00e7\u00e3o.</li> <li>Preenchimento do HEATMAP.</li> <li>In\u00edcio do Planejamento.</li> <li>Sele\u00e7\u00e3o de websites para discuss\u00e3o.</li> <li>In\u00edcio do Cronograma.</li> <li>Implementar Git Pages.</li> <li>Decis\u00e3o de qual biblioteca utilizar para a documenta\u00e7\u00e3o.</li> <li>Publica\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o inicial.</li> </ul>"},{"location":"atas/ata1/#anotacoes","title":"Anota\u00e7\u00f5es","text":"<ul> <li>Nenhuma.</li> </ul>"},{"location":"atas/ata1/#acoes","title":"A\u00e7\u00f5es","text":"<ul> <li>Definimos a utiliza\u00e7\u00e3o de WhatsApp e Discord para nossos meios de comunica\u00e7\u00e3o, e o Trello da nossa equipe.</li> <li>Efetuamos o preenchimento das tabelas de hor\u00e1rios de cada um dos integrantes do grupo.</li> <li>Selecionamos alguns websites para serem candidatos ao nosso website que ser\u00e1 utilizado no projeto, segue os links dos respectivos exemplos:</li> <li>http://www.pmb.eb.mil.br/</li> <li>https://www.sjc.sp.gov.br/</li> <li>https://itacare.ba.gov.br/</li> <li>https://www.portalsei.df.gov.br/</li> <li>https://www.4chan.org/</li> <li>Determinamos alguns passos iniciais de acordo com o cronograma das pr\u00f3ximas atividades que teremos nessa primeira entrega:</li> <li>Atividade: Sele\u00e7\u00e3o de Websites<ul> <li>Per\u00edodo de desenvolvimento: In\u00edcio: Dia 25/03 e T\u00e9rmino: Dia 25/03</li> <li>Local de realiza\u00e7\u00e3o: Presencial, ao lado do pr\u00e9dio dos professores.</li> <li>Respons\u00e1veis: Vinicius Vieira, Daniel Coimbra, Victor Almeida, Pedro Sena, Isaque Quental, Filipe Carvalho</li> <li>Per\u00edodo da revis\u00e3o: Dia 26/03 at\u00e9 o dia 08/04</li> <li>Revisores: Ainda nenhum.</li> </ul> </li> <li>Documenta\u00e7\u00e3o da equipe<ul> <li>Per\u00edodo de desenvolvimento: </li> <li>Local de realiza\u00e7\u00e3o: </li> <li>Respons\u00e1veis:</li> <li>Per\u00edodo da revis\u00e3o: </li> <li>Revisores: </li> </ul> </li> <li>Sele\u00e7\u00e3o de um website dentro dos candidatos<ul> <li>Per\u00edodo de desenvolvimento: </li> <li>Local de realiza\u00e7\u00e3o: </li> <li>Respons\u00e1veis: </li> <li>Per\u00edodo da revis\u00e3o:</li> <li>Revisores:</li> </ul> </li> <li>Ferramentas utilizadas no projeto<ul> <li>Per\u00edodo de desenvolvimento: </li> <li>Local de realiza\u00e7\u00e3o:</li> <li>Respons\u00e1veis:</li> <li>Per\u00edodo da revis\u00e3o: </li> <li>Revisores: </li> </ul> </li> <li>Processo de Design<ul> <li>Per\u00edodo de desenvolvimento:</li> <li>Local de realiza\u00e7\u00e3o:</li> <li>Respons\u00e1veis: </li> <li>Per\u00edodo da revis\u00e3o:</li> <li>Revisores:</li> </ul> </li> <li>Cronograma de atividades<ul> <li>Per\u00edodo de desenvolvimento:</li> <li>Local de realiza\u00e7\u00e3o: </li> <li>Respons\u00e1veis: </li> <li>Per\u00edodo da revis\u00e3o:</li> <li>Revisores: </li> </ul> </li> <li>Gravar v\u00eddeo de apresenta\u00e7\u00e3o<ul> <li>Per\u00edodo de desenvolvimento:</li> <li>Local de realiza\u00e7\u00e3o: </li> <li>Respons\u00e1veis: </li> <li>Per\u00edodo da revis\u00e3o:</li> <li>Revisores:</li> </ul> </li> <li>Implementamos o template da documenta\u00e7\u00e3o do projeto no git pages, podendo ser encontrado no link.</li> </ul>"},{"location":"atas/ata1/#agenda-da-proxima-reuniao","title":"Agenda da Pr\u00f3xima Reuni\u00e3o","text":"<ul> <li>Determinar o website escolhido e finalizar cronograma do projeto.</li> <li>A nossa pr\u00f3xima reuni\u00e3o ficou pr\u00e9-agendada para o Dia 01/04/24 na Segunda-Feira a partir das 21h.</li> </ul>"},{"location":"atas/ata1/#historico-de-versao","title":"Hist\u00f3rico de vers\u00e3o","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) Revisor(es) <code>1.0</code> 25/03/2024 Cria\u00e7\u00e3o da primeira Ata Vinicius Vieira ."},{"location":"atas/ata2/","title":"UNB - FGA","text":""},{"location":"atas/ata2/#reuniao-02-0104","title":"Reuni\u00e3o 02 - 01/04","text":"<p>Data: 01 de abril de 2025 Hor\u00e1rio: 12:00 \u00e0s 13:30 Participantes: Vinicius Vieira, Daniel Coimbra, Victor Almeida, Pedro Sena, Filipe Carvalho  </p>"},{"location":"atas/ata2/#assuntos-pendentes-da-reuniao-passada","title":"Assuntos Pendentes da Reuni\u00e3o Passada","text":"<ul> <li>Finaliza\u00e7\u00e3o do cronograma</li> <li>Ajuste do Git Pages</li> </ul>"},{"location":"atas/ata2/#agenda-da-reuniao","title":"Agenda da Reuni\u00e3o","text":""},{"location":"atas/ata2/#topicos-da-reuniao","title":"T\u00f3picos da Reuni\u00e3o","text":"<ul> <li>Decis\u00e3o das ferramentas a serem utilizadas pelo grupo</li> <li>Ajustar a documenta\u00e7\u00e3o da equipe</li> <li>Ajuste do Cronograma de atividades, junto a marca\u00e7\u00e3o de datas, e direcionamento de respons\u00e1veis</li> <li>Re-sele\u00e7\u00e3o dos websites candidatos:</li> <li>DETRAN DF - https://portal.detran.df.gov.br/</li> <li>GOV - https://www.gov.br/pt-br</li> <li>TRF1 - https://www.trf1.jus.br/trf1/home/</li> <li>Prefeitura de Formoso/MG - https://www.formoso.mg.gov.br</li> <li>Sele\u00e7\u00e3o do website que ser\u00e1 utilizado pro projeto</li> </ul>"},{"location":"atas/ata2/#anotacoes","title":"Anota\u00e7\u00f5es","text":"<ul> <li>Houve um imprevisto da \u00faltima reuni\u00e3o para essa presente reuni\u00e3o, que foi a sa\u00edda do integrante Isaque Colem do nosso grupo.</li> </ul>"},{"location":"atas/ata2/#acoes","title":"A\u00e7\u00f5es","text":"<ul> <li>Ferramentas a serem utilizadas:</li> <li>Discord para reuni\u00f5es virtuais e compartilhamento de documentos e colabora\u00e7\u00e3o dos integrantes da equipe de forma r\u00e1pida e eficiente</li> <li>GitHub, para controle de vers\u00e3o e colabora\u00e7\u00e3o em projetos, com rastreamento de altera\u00e7\u00f5es e revis\u00e3o de c\u00f3digo, facilitando a colabora\u00e7\u00e3o organizada.</li> <li>Figma, Ferramenta de design para a cria\u00e7\u00e3o e colabora\u00e7\u00e3o em UI/UX, usada na prototipa\u00e7\u00e3o de alternativas de design para o site do projeto.</li> <li>MkDocs, ser\u00e1 utilizado para simplificar a cria\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o da documenta\u00e7\u00e3o do projeto.</li> <li>Visual Studio Code, editor de c\u00f3digo utilizado para o desenvolvimento, com suporte a extens\u00f5es e integra\u00e7\u00e3o com Git de forma pr\u00e1tica.</li> <li>WhatsApp, plataforma de mensagens para comunica\u00e7\u00e3o r\u00e1pida e direta entre os membros da equipe.</li> <li>Youtube, plataforma para hospedarmos os v\u00eddeos de apresenta\u00e7\u00e3o do projeto.</li> <li>Google Drive, Compartilhamento de arquivos.</li> <li>Microsoft Excel, Cria\u00e7\u00e3o de planilhas e organiza\u00e7\u00e3o de hor\u00e1rios e dados do projeto e dos integrantes.</li> <li>Adicionar os membros dentro da p\u00e1gina do Git Pages, direcionando corretamente para os devidos perfis no GitHub, cada um dos membros da equipe efetuar\u00e1 o planejamento e avalia\u00e7\u00e3o de um dos websites escolhido, e posteriormente colocar\u00e1 ele no git pages.</li> <li>Decidimos efetuar novamente a sele\u00e7\u00e3o de websites, por alguns n\u00e3o se encaixarem:</li> <li>Atividade: Sele\u00e7\u00e3o de Websites</li> <li>Per\u00edodo de desenvolvimento: In\u00edcio: Dia 25/03 e T\u00e9rmino: Dia 01/04</li> <li>Local de realiza\u00e7\u00e3o: Online via Discord.</li> <li>Respons\u00e1veis: Daniel Coimbra</li> <li>Per\u00edodo da revis\u00e3o: Dia 03/04 at\u00e9 o dia 04/04</li> <li>Revisores: Vinicius Vieira, Victor Almeida, Pedro Sena, Filipe Carvalho</li> <li>Documenta\u00e7\u00e3o da equipe</li> <li>Per\u00edodo de desenvolvimento: In\u00edcio: Dia 01/04 e T\u00e9rmino: Dia 03/04</li> <li>Local de realiza\u00e7\u00e3o: Online via Discord/WhatsApp</li> <li>Respons\u00e1veis: Vinicius Vieira, Daniel Coimbra, Victor Almeida, Pedro Sena, Filipe Carvalho</li> <li>Per\u00edodo da revis\u00e3o: Dia 03/04 at\u00e9 o dia 08/04</li> <li>Revisores: Vinicius Vieira, Daniel Coimbra, Victor Almeida, Pedro Sena, Filipe Carvalho</li> <li>Sele\u00e7\u00e3o de um website dentro dos candidatos</li> <li>Per\u00edodo de desenvolvimento: Dia 03/04</li> <li>Local de realiza\u00e7\u00e3o: Online, via WhatsApp</li> <li>Respons\u00e1veis: Vinicius Vieira, Daniel Coimbra, Victor Almeida, Pedro Sena, Filipe Carvalho</li> <li>Per\u00edodo da revis\u00e3o: Dia 01/04 at\u00e9 o dia 08/04</li> <li>Revisores: Vinicius Vieira, Daniel Coimbra, Victor Almeida, Pedro Sena, Filipe Carvalho</li> <li>Ferramentas utilizadas no projeto</li> <li>Per\u00edodo de desenvolvimento: Dia 02/04</li> <li>Local de realiza\u00e7\u00e3o: Online, via WhatsApp e Discord</li> <li>Respons\u00e1veis: Filipe Carvalho</li> <li>Per\u00edodo da revis\u00e3o: Dia 02/04</li> <li>Revisores: Vinicius Vieira, Daniel Coimbra, Victor Almeida, Pedro Sena.</li> <li>Processo de Design</li> <li>Per\u00edodo de desenvolvimento: Dia 02/04 at\u00e9 04/04</li> <li>Local de realiza\u00e7\u00e3o: Online, via WhatsApp e Discord</li> <li>Respons\u00e1veis: Pedro Sena</li> <li>Per\u00edodo da revis\u00e3o: Dia 04/04 at\u00e9 dia 05/04</li> <li>Revisores: Vinicius Vieira, Daniel Coimbra, Victor Almeida, Filipe Carvalho</li> <li>Cronograma de atividades</li> <li>Per\u00edodo de desenvolvimento: Dia 02/04</li> <li>Local de realiza\u00e7\u00e3o: Online, via WhatsApp e Discord</li> <li>Respons\u00e1veis: Vinicius Vieira</li> <li>Per\u00edodo da revis\u00e3o: Dia 02/04</li> <li>Revisores: Daniel Coimbra, Victor Almeida, Pedro Sena, Filipe Carvalho</li> <li>Gravar v\u00eddeo de apresenta\u00e7\u00e3o</li> <li>Per\u00edodo de desenvolvimento: Dia 05/04 at\u00e9 Dia 07/04</li> <li>Local de realiza\u00e7\u00e3o: Online, via Discord</li> <li>Respons\u00e1veis: Vinicius Vieira, Daniel Coimbra, Victor Almeida, Pedro Sena, Filipe Carvalho</li> <li>Per\u00edodo da revis\u00e3o: Dia 08/04</li> <li>Revisores: Vinicius Vieira, Daniel Coimbra, Victor Almeida, Pedro Sena, Filipe Carvalho</li> </ul>"},{"location":"atas/ata2/#agenda-da-proxima-reuniao","title":"Agenda da Pr\u00f3xima Reuni\u00e3o","text":"<ul> <li>Efetuaremos uma reuni\u00e3o remota na Quarta-Feira dia 03/04 para elencar o website que ser\u00e1 selecionado para o projeto dentre os que foram levantados nessa reuni\u00e3o, e remotamente at\u00e9 o dia desta presente reuni\u00e3o os membros ir\u00e3o se comunicando e atualizando devidamente o Git Pages com suas devidas responsabilidades.</li> </ul>"},{"location":"atas/ata2/#historico-de-versao","title":"Hist\u00f3rico de vers\u00e3o","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) Revisor(es) <code>1.0</code> 01/04/2024 Vinicius Vieira, Daniel Coimbra, Victor Almeida, Pedro Sena, Filipe Carvalho"},{"location":"planejamento/cronograma/","title":"Cronograma","text":""},{"location":"planejamento/cronograma/#historico-de-versao","title":"Hist\u00f3rico de Vers\u00e3o","text":"Data Data Prevista de Revis\u00e3o Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor Revisor 21/03/2024 24/03/2024 1.0 Cria\u00e7\u00e3o do Documento Vinicius Vieira"},{"location":"planejamento/cronograma/#descricao","title":"Descri\u00e7\u00e3o","text":"<p>O cronograma tem como objetivo estruturar todas as atividades a serem conduzidas durante o curso de Intera\u00e7\u00e3o Humano-Computador. Dessa forma, as tarefas foram agrupadas de acordo com as etapas em que devem ser executadas. \u00c9 importante ressaltar que os cronogramas ser\u00e3o revisados e atualizados conforme necess\u00e1rio durante o curso.</p>"},{"location":"planejamento/cronograma/#etapa-1-planejamento-do-projeto","title":"Etapa 1 - Planejamento do Projeto","text":""},{"location":"planejamento/cronograma/#planejado","title":"Planejado","text":"<p>Na Tabela 1, tem-se o cronograma planejado para todas as atividades da primeira entrega.</p> <p><p>Tabela 1 - Planejamento do Projeto</p></p> Atividade Per\u00edodo de desenvolvimento Respons\u00e1vel Revis\u00e3o Revisores Data da Entrega"},{"location":"planejamento/cronograma/#executado","title":"Executado","text":"<p>Na Tabela 2, est\u00e1 explicitado o cronograma executado das atividades da primeira entrega.</p> <p><p>Tabela 2 - Planejamento do Projeto</p></p> Atividade Per\u00edodo de desenvolvimento Respons\u00e1vel Revis\u00e3o Revisores Data da Entrega"},{"location":"planejamento/cronograma/#etapa-2-perfil-dos-usuarios","title":"Etapa 2 - Perfil dos Usu\u00e1rios","text":""},{"location":"planejamento/cronograma/#planejado_1","title":"Planejado","text":"<p>Na Tabela 3, tem-se o cronograma planejado para todas as atividades da segunda entrega.</p> <p><p>Tabela 3 - Perfil dos Usu\u00e1rios</p></p> Atividade Per\u00edodo de desenvolvimento Respons\u00e1vel Revis\u00e3o Revisores Data da Entrega"},{"location":"planejamento/cronograma/#executado_1","title":"Executado","text":"<p>Na Tabela 4, est\u00e1 explicitado o cronograma executado das atividades da segunda entrega.</p> <p><p>Tabela 4 - Perfil dos Usu\u00e1rios</p></p> Atividade Per\u00edodo de desenvolvimento Respons\u00e1vel Revis\u00e3o Revisores Data da Entrega"},{"location":"planejamento/cronograma/#etapa-3-principios-gerais-do-projeto","title":"Etapa 3 - Princ\u00edpios gerais do projeto","text":""},{"location":"planejamento/cronograma/#planejado_2","title":"Planejado","text":"<p>Na Tabela 5, tem-se o cronograma planejado para todas as atividades da terceira entrega.</p> <p><p>Tabela 5 - Princ\u00edpios gerais do projeto</p></p> Atividade Per\u00edodo de desenvolvimento Respons\u00e1vel Revis\u00e3o Revisores Data da Entrega"},{"location":"planejamento/cronograma/#executado_2","title":"Executado","text":"<p>Na Tabela 6, est\u00e1 explicitado o cronograma executado das atividades da terceira entrega.</p> <p><p>Tabela 6 - Princ\u00edpios gerais do projeto</p></p> Atividade Per\u00edodo de desenvolvimento Respons\u00e1vel Revis\u00e3o Revisores Data da Entrega"},{"location":"planejamento/cronograma/#etapa-4-planejamento-da-avaliacao-do-storyboard","title":"Etapa 4 - Planejamento da avalia\u00e7\u00e3o do Storyboard","text":""},{"location":"planejamento/cronograma/#planejado_3","title":"Planejado","text":"<p>Na Tabela 7, tem-se o cronograma planejado para todas as atividades da quarta entrega.</p> <p><p>Tabela 7 - Planejamento da avalia\u00e7\u00e3o do Storyboard</p></p> Atividade Per\u00edodo de desenvolvimento Respons\u00e1vel Revis\u00e3o Revisores Data da Entrega"},{"location":"planejamento/cronograma/#executado_3","title":"Executado","text":"<p>Na Tabela 8, est\u00e1 explicitado o cronograma executado das atividades da quarta entrega.</p> <p><p>Tabela 8 - Planejamento da avalia\u00e7\u00e3o do Storyboard</p></p> Atividade Per\u00edodo de desenvolvimento Respons\u00e1vel Revis\u00e3o Revisores Data da Entrega"},{"location":"planejamento/cronograma/#etapa-5-relato-dos-resultados-do-storyboard-e-da-analise-de-tarefas","title":"Etapa 5 - Relato dos resultados do StoryBoard e da An\u00e1lise de tarefas","text":""},{"location":"planejamento/cronograma/#planejado_4","title":"Planejado","text":"<p>Na Tabela 9, tem-se o cronograma planejado para todas as atividades da quinta entrega.</p> <p><p>Tabela 9 - Relato dos resultados do StoryBoard e da An\u00e1lise de tarefas</p></p> Atividade Per\u00edodo de desenvolvimento Respons\u00e1vel Revis\u00e3o Revisores Data da Entrega"},{"location":"planejamento/cronograma/#executado_4","title":"Executado","text":"<p>Na Tabela 10, est\u00e1 explicitado o cronograma executado das atividades da quinta entrega.</p> <p><p>Tabela 10 - Relato dos resultados do StoryBoard e da An\u00e1lise de tarefas</p></p> Atividade Per\u00edodo de desenvolvimento Respons\u00e1vel Revis\u00e3o Revisores Data da Entrega"},{"location":"planejamento/cronograma/#etapa-61-verificacao-dos-artefatos-1","title":"Etapa 6.1 - Verifica\u00e7\u00e3o dos Artefatos 1","text":""},{"location":"planejamento/cronograma/#planejado_5","title":"Planejado","text":"<p>Na Tabela 11, tem-se o cronograma planejado para todas as atividades da primeira metade da sexta entrega.</p> <p><p>Tabela 11 - Verifica\u00e7\u00e3o dos Artefatos 1</p></p> Atividade Per\u00edodo de desenvolvimento Respons\u00e1vel Revis\u00e3o Revisores Data da Entrega"},{"location":"planejamento/cronograma/#executado_5","title":"Executado","text":"<p>Na Tabela 12, est\u00e1 explicitado o cronograma executado das atividades da primeira metade da sexta entrega.</p> <p><p>Tabela 12 - Verifica\u00e7\u00e3o dos Artefatos 1</p></p> Atividade Per\u00edodo de desenvolvimento Respons\u00e1vel Revis\u00e3o Revisores Data da Entrega"},{"location":"planejamento/cronograma/#etapa-62-verificacao-dos-artefatos-2","title":"Etapa 6.2 - Verifica\u00e7\u00e3o dos Artefatos 2","text":""},{"location":"planejamento/cronograma/#planejado_6","title":"Planejado","text":"<p>Na Tabela 13, tem-se o cronograma planejado para todas as atividades da segunda metade da sexta entrega.</p> <p><p>Tabela 13 - Verifica\u00e7\u00e3o dos Artefatos 2</p></p> Atividade Per\u00edodo de desenvolvimento Respons\u00e1vel Revis\u00e3o Revisores Data da Entrega"},{"location":"planejamento/cronograma/#executado_6","title":"Executado","text":"<p>Na Tabela 14, est\u00e1 explicitado o cronograma executado das atividades da segunda metade da sexta entrega.</p> <p><p>Tabela 14 - Verifica\u00e7\u00e3o dos Artefatos 2</p></p> Atividade Per\u00edodo de desenvolvimento Respons\u00e1vel Revis\u00e3o Revisores Data da Entrega"},{"location":"planejamento/cronograma/#etapa-7-relato-do-prototipo-de-papel","title":"Etapa 7 - Relato do Prot\u00f3tipo de Papel","text":""},{"location":"planejamento/cronograma/#planejado_7","title":"Planejado","text":"<p>Na Tabela 15, tem-se o cronograma planejado para todas as atividades da s\u00e9tima entrega.</p> <p><p>Tabela 15 - Relato do Prot\u00f3tipo de Papel</p></p> Atividade Per\u00edodo de desenvolvimento Respons\u00e1vel Revis\u00e3o Revisores Data da Entrega"},{"location":"planejamento/cronograma/#executado_7","title":"Executado","text":"<p>Na Tabela 16, est\u00e1 explicitado o cronograma executado das atividades da s\u00e9tima entrega.</p> <p><p>Tabela 16 - Relato do Prot\u00f3tipo de Papel</p></p> Atividade Per\u00edodo de desenvolvimento Respons\u00e1vel Revis\u00e3o Revisores Data da Entrega"},{"location":"planejamento/cronograma/#etapa-8-relato-do-prototipo-de-alta-fidelidade","title":"Etapa 8 - Relato do Prot\u00f3tipo de alta fidelidade","text":""},{"location":"planejamento/cronograma/#planejado_8","title":"Planejado","text":"<p>Na Tabela 17, tem-se o cronograma planejado para todas as atividades da oitava entrega.</p> <p><p>Tabela 17 - Relato do Prot\u00f3tipo de alta fidelidade</p></p> Atividade Per\u00edodo de desenvolvimento Respons\u00e1vel Revis\u00e3o Revisores Data da Entrega"},{"location":"planejamento/cronograma/#executado_8","title":"Executado","text":"<p>Na Tabela 18, est\u00e1 explicitado o cronograma executado das atividades da oitava entrega.</p> <p><p>Tabela 18 - Relato do Prot\u00f3tipo de alta fidelidade</p></p> Atividade Per\u00edodo de desenvolvimento Respons\u00e1vel Revis\u00e3o Revisores Data da Entrega"},{"location":"planejamento/cronograma/#bibliografia","title":"Bibliografia","text":"<p>Cronograma Duolingo. Dispon\u00edvel em: &lt;https://interacao-humano-computador.github.io/2022.2-Lichess/&gt;. Acesso em 19 de mar\u00e7o de 2024.</p> <p>Cronograma Bilheteria Digital. Dispon\u00edvel em: &lt;https://interacao-humano-computador.github.io/2023.1-BilheteriaDigital/planejamento/cronograma/&gt;. Acesso em 19 de mar\u00e7o de 2024.</p>"},{"location":"planejamento/cronograma/#historico-de-versao_1","title":"Hist\u00f3rico de vers\u00e3o","text":"Vers\u00e3o Data Descri\u00e7\u00e3o Autor(es) Revisor(es)"},{"location":"planejamento/heatmap/","title":"Heatmap","text":""},{"location":"planejamento/heatmap/#historico-de-versao","title":"Hist\u00f3rico de Vers\u00e3o","text":"Data Data Prevista de Revis\u00e3o Vers\u00e3o Descri\u00e7\u00e3o Autor Revisor 24/03/2024 24/03/2024 1.0 Cria\u00e7\u00e3o do Documento Vinicius Vieira XX"},{"location":"planejamento/heatmap/#heatmap-de-quadro-de-indisponibilidade","title":"Heatmap de quadro de indisponibilidade","text":"<p>Neste documento est\u00e1 apresentado o quadro de disponibilidade dos integrantes do grupo. Os membros preencheram tabelas individuais indicando seus dias dispon\u00edveis (veja mais). Este processo permite a identifica\u00e7\u00e3o dos per\u00edodos nos quais h\u00e1 maior disponibilidade coletiva, facilitando reunir o grupo em atividades que exigem a participa\u00e7\u00e3o do maior n\u00famero poss\u00edvel de integrantes. A figura 1 abaixo ilustra o quadro de disponibilidade, fornecendo uma visualiza\u00e7\u00e3o clara das informa\u00e7\u00f5es.</p> <p> <p></p> <p>Figura 1 - Mapa de calor (Figura do autor, 2024) </p> <p></p> <p>Na figura 2 abaixo, a legenda esclarece que n\u00fameros superiores a zero indicam a quantidade de integrantes que n\u00e3o est\u00e3o dispon\u00edveis em determinados hor\u00e1rios. Isso nos permite interpretar a tabela anterior, fornecendo insights sobre quantos membros podem n\u00e3o comparecer \u00e0s reuni\u00f5es em diferentes momentos do dia.</p> <p> <p></p> <p>Figura 2 - Legenda Heatmap  (Figura do autor, 2024)</p> <p></p>"},{"location":"planejamento/heatmap/#bibliografia","title":"Bibliografia","text":"<ul> <li>HEATMAP. Dispon\u00edvel em: https://neilpatel.com/br/blog/heatmap-o-que-e Acesso em: 20 de mar\u00e7o de 2024.</li> </ul>"}]}